咖啡公司Illy的根基就在这里，这里也是欧洲最大的犹太教堂之一的所在地。 世界级:纪念传奇旅行作家简·莫里斯|Liza Weisstuch | 2020年12月10日|华盛顿邮报 
 他说:“我仔细检查每一个祷告者，试图弄清楚这个人是不是拉比，或者有没有提到犹太教堂。” 为政客们祈祷:一本新书讲述了国会大厦拉比的历史|约翰·凯利| 2020年12月9日|华盛顿邮报 
 贝特米什帕查是该市唯一一家致力于接纳LGBTQ群体的平等主义犹太教堂。 光明节庆祝活动将于2020年12月9日在华盛顿刀锋 
 在我们脚下，透过犹太教堂地下室窗户的金属格栅，从一层层枯叶中隐约露出一块褪色的牛仔布。 我的朋友，凶手|尤金·罗宾逊| 2020年11月24日|Ozy 
 注意-我们也研究了“虚拟清真寺”和“虚拟犹太教堂”，但数据不太清楚。 谷歌搜索趋势:人们在封锁期间搜索联系|Russell Welch | 2020年8月20日|搜索引擎观察 
 今天早上，恐怖分子在犹太教堂杀害了四名拉比，其中三名是美国人。 圣城大屠杀|迈克尔·托马斯基| 2014年11月18日|每日野兽 
 弗罗恩德尔还是华盛顿著名的凯舍以色列犹太教堂的拉比。 2014年10月15日，华盛顿特区拉比Barry Freundel被指控 
 给他犹太教堂的电话留言没有得到回复，给他个人账户的电子邮件也没有收到。 2014年10月15日，华盛顿特区拉比Barry Freundel被指控 
 他说:“当我听到记者说，如果德拉罗盖特犹太教堂遭到袭击，那是因为犹太人，我感到震惊。” 欧洲犹太人因以色列战争而受惩罚|伊莱·莱克| 2014年7月25日|每日野兽 
 在以色列国建立后，该犹太教堂被用作流离失所的巴勒斯坦人的学校。 独家照片:叙利亚最古老的犹太教堂，被阿萨德摧毁 
 当会堂被弃掉的时候，你要按其罪孽的比例，按其尺度来审判。-同上。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 先知又被吩咐去爱淫妇; 以示上帝对会堂的爱。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 后来的这一天被比较熟悉的百科全书家称为犹太会堂日(jour du synagogue)。 德霍尔巴赫男爵马克斯·皮尔森·库欣 
 那常在会堂里的人，若被拦阻，神就求他。 希伯来语的文学; 从塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻译|各种 
 夜幕降临时，他们进入了一座城市，城里有一座宏伟的犹太教堂。 希伯来语的文学; 从塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻译|各种